{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484446?place[place_type]=GID&place[gid]=2484446&place[latitude]=33.4603801813&place[longitude]=126.9316139465&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일출로 민박펜션"
    },
    "text": "ペンションはオルレギル1コースの前に位置し、前には海があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスとバーベキューのご利用は不可能です。 幼児を基準にした人数は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 支払いは現場で行う必要があります。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは許可されていません。 駐車場は無料で提供されますが、利用は状況によって制限される場合があります。 追加で付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は時間差により誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 IPTVと無料Wi-Fiが提供され、キッチンと客室、禁煙エリアがあります。 食事も可能で、駐車も可能で、家族連れで利用するのに最適で、海水浴場の近くに位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 客室は201号と202号があり、201号は基準2名、最大4名、202号は基準2名、最大4名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションはオルレギル1コースの前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューの利用や送迎サービスが可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用や送迎サービスは不可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児を基準にした人数は追加料金がかかりますか？また、最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "幼児を基準にした人数には追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "支払いはいつ行う必要がありますか？",
            "answer": "支払いは現地で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiが利用できますか？また、ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されていますが、ペットの同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、利用は状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加で付帯施設はありますか？また、イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "追加で付帯施設がある場合は追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVと無料Wi-Fiが提供され、キッチンと客室、禁煙エリアがあります。食事の提供や駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と収容人数は何ですか？",
            "answer": "客室には201号と202号があり、201号は基準2名、最大4名、202号は基準2名、最大4名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 563
    }
}